點解咁多人寧願睇散戶仆街都唔睇大戶仆街？ #GME

奴性好重

連登仔個個只睇自己 永遠成唔到大事

唔明樓主你標題呢個論點點黎
因為你自己中意寧願睇散戶仆街都唔睇大戶仆街 ?

大戶贏我無感覺
身邊D人贏我會唔開心

因為自己無買到，唔抵得人
咁簡單都唔明咩？

自己做左執左幾日portfolio 一年先升得個幾十%
你班新手跟風買一隻一日就賺多過我成年幾倍
俾我都嬲啦屌

驚大户爆煲chok爛個市

因為優越感係建立係其他散戶之上

老散贏個市會收皮 大戶贏個市會好 老閪都想大戶贏啦屌

人係會同身邊人比較
人性嚟

我見人過大海贏錢都想佢仆街

因為好多人唔撚敢上車
所以都唔想俾你地贏到
即係黃子華以前講既魚蛋論
奴性重既傻鳩

因為你地垃圾所以輸錢

有無大戶都係一樣會輸

否

因大戶同散戶level 唔同
明明自己同散戶條件一樣 點解佢贏 我唔贏 我要睇佢地輸 都係魚旦論.

論有趣程度一定係d 沽空機構仆街好睇d

因為佢地眼紅人賺錢又唔抵得

完

又一次證明齋靠連登仔

屎就有得你食

同唔好激嬲共產黨一鳩樣

今鋪一齊仆街啦

正如
非洲兒童食都無食
你唔會覺得幸福

其實係仆街中既仆街

睇人仆街最開心

大戶得個別一班人

一定睇全部傻散一齊仆街最爽最開心